裝修噴字噴CCP

CCP=Chinese Communist Party
党鐵美心香港人都知啦，唔知就等文宣搞
你地做緊大事，要推上國際CCP就最簡單，Chinazi亦得，但驚你地唔夠位唔夠時間串錯字
隔離Post琴日仲話日本人以為搞元氣係反日示威

CCP
簡單易明

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

ncm yue 表示認同

國際戰線就要寫英文